                                           Sellsamal päewal 18 septembril 1887.
Jaan Ohsoning tuli ette ja tunnistas, et Jaan Pannel on ütelnud, kui ta pistolit tema käes näinud, et ta seda ühe Karaski poisi käest juba ammugi saanud olla. -
